[公務員]今日返工腦細已經籌備擺工時點返工

租車當打風咁撚樣
除非租車公司都擺工

第一個負評自己

擺你老豆
講咗個幾就嚟兩個月
係罷